突發！印度衛生部長接種武肺疫苗 2周後竟宣布確診

打了武漢肺炎疫苗卻又染疫究竟是怎麼回事？印度哈里亞納邦（Haryana）內政部兼衛生
部部長維吉（Anil Vij），11月20日接種武漢肺炎疫苗，但卻在昨（5日）發文表示自己
確診了武漢肺炎（COVID-19，亦稱新冠肺炎）。對此，疫苗廠商澄清，疫苗分成2劑注射
，且效性要等第2劑注射後14天才能顯現，而維吉確診前只注射一劑。

武漢肺炎自去年12月從中國發跡，至今在全球仍持續肆虐，日前有傳出疫苗已經問世，但
卻有印度官員在施打疫苗後反而確診。印度哈里亞納邦內政部兼衛生部部長維吉，昨天在
推特發文表示自己確診武漢肺炎。

疫苗廠商澄清，疫苗分成2劑注射，且效性要等第2劑注射後14天才能顯現，而維吉確診前只注射一劑。

咁就哂左一支...

中國制？

輝瑞都係要打兩次

都叫咗你睇說明書㗎啦

咁有無話打左第一次之後
中武肺既機會率會提高?